元朗班鄉黑同我聽住，係你地搞尻人踩過界在先，無得怨！

你話外來人搞你原居民家園？傻撚左呀？
我屌你老味，你班友用鄉事勢力撈黑都算，仲要搵自己友滲透警隊搞鄉警黑一家親，依家仲要推你自己友上去做警隊一哥，連埋中聯辦搞撚散香港法治。依家唔係元朗內部事務喇你老味，成個香港俾你班鄉黑搞撚殘。

你叫香港人放過你班鄉黑？ 傻撚左呀？ 係你地踩過界在先，今次一定收你地皮

光復咪光復囉，屌你老味靠你地單屎人口有撚錢起咁多基建馬路，水電同醫院？ 你交好撚多稅？ 咁撚勁呢世唔好出元朗，飛機你都咪撚搭

呢d撚樣，你唔撚惡佢唔會知驚

無香港法治同執法者維持秩序，靠你班牛屎佬d地會值咁多錢？ 你老味臭閪

死返入條狗竇圍村到啦 爛臭牛屎佬

727 full gear 元朗見

Condom佬等比人清算

你問我贊唔贊成cut水cut電？
我就唔係太贊成，我相信無辜受害既村民居多

掃鄉黑生意，斷佢地錢路係最好方法

總之勇武掃場既手足，小心朱西迪班左膠